我出左新歌，大家支持下

新歌叫《吃定我》，符合飲食台宗旨

辣殺

咁得閑狙擊唔使返工咩

eat丁me

link?

我正在收聽『吃定我-AGA』，一起來JOOX點播吧！ (#JOOX)

eated I

我呢D叫轟炸

你老味joox

無其他試聽住呀無辦法 sor9

你被邊個食你食人就差唔多

食屎啦你

eat到好似你咁肥

首歌咁快上左apple music

一般，3am好聽D
不過都唔算差嘅

普通

笑左